[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2184)

我

又外掛 針

我了

2.5S 3.5S

又係全黑

又針..

14 定15, 89min 見365 封左角

墨城cashed

屌你老母 垃圾西流死全家呀

得蛇慘到

下半一開波買佐no goal
換咗成打底褲

15

15c下話 我一路計住

2019第一場羊錢

14定15c

真定假

2019第一注cashed

西流刷角勁呀

派?

屌你 半二全二 12m都唔入

4倍12.5大 cashed

幾倍

b gor抽人派錢未

呢兩個禮拜睇馬會D走地波,D罰球成60%炒,5球炒左3球

happy 420

15就好， 追返補12.5s 果d

死黑哨

希望14c

1-2波旦

是旦了

時間如歌不再溫柔 中獎 pm馬會ac

420倍

有人派錢

4.20

15c ft

派錢都無份
下年再賭了

20:30買邊隊好？

MC個龍上哂身

角

買角真係買高水， 淨係輸左低水12.5s

420

買得9.5b

買左1:2 同大波果d好撚慘

2城 齊下

新年第一注可唔可fatfat過年

睇李城

2.5b crushed

好撚嬲

澳假2連客

今日 2030首發全黃牌 聽講今日華仔好噪，有意買埋紅牌

活著巴

12m假到

英超頭場想skip 得我曼信得過

派彩未

上傳到相

好彩買2/2.5, 輸半

hi

jump

想要李城

Upload吾到相

半2全2仲慘過 0:0

真心

1.67俾狗買?

又諗到李城上次臨完場炒12M,俾人絕殺,抵撚死

客勝

阿記反底ok?

1.67唔係錢？

會

屌 14.5s
下次澳假買角大

半大咪收錢囉

熱狗

1.6都買 同話自已唔識賭有乜分別

1.67 有得贏唔要？

李城客勝

愛華頓都讓半一

買真飛等緊派彩拎錢

@starsssss ?

點解唔買半注和+客勝

好多阿叔都贏錢

快啲派

我張十四半大撕到爛哂 有冇得對返錢

見到有個阿叔係馬會隔離上電

14.5b 派未啊仆街

我淨係客盤咋

有冇人一陣要11.5角大

20濕鳩 打響頭炮

好撚驚馬會食咗個一角

唔係14c咩

等佢落一落先啦， 5 分鐘冇角就應該有10.5 中水

角未派？

有LM過我的人如下：
迪亞高哥斯達
銅鑼灣C朗
你有十秒時間
馬明哲祝冚家平安
賭撚二世
反摩大將軍
連登才子
葵新伍
高比咁勁唔打前鋒
秦子奇
維他烏龍茶
艾利臣
馬道克
你最叻！
戀上我右手
lex

利：upload吾到相

14c

14.5b已派 放心了

見上網得14C

馬會寫15

抽未

15c原來

無我。。

頭先睇365以為14

馬會呀叔

你無LM過我

咁樣馬會收唔收

葵新伍
留TG

李城 阿記 1.67咩事

換唔換到

幾舊水,馬會應該會豪俾你掛

試過一次 佢收 但冇今次咁爛

其實我po張一舊水飛怕俾人笑

15C
係咪又係 有角就吹雞完場?

有barcode應該得

屌你barcode都爛埋

打返個code都收到錢

唔係 全部角開晒 但係計漏

出糧入哂落馬會賭
23k> 78k
小星星2019 強勢回歸

今晚老閪都買熱狗對家

唉 無GUN 14.5B

等你帶領角球

拖肥等10. 5b

星爺

勁到 反哂底

收到 一齊屠狗會

呢兩日玩波膽都中 新一年出事前救救大家

李城等10.5 9.5最好

係拖肥d 角有d 尻

你都會中波膽

10月果陣

貼番呢兩日中既飛

對熱狗果場

想問咩app嚟

叫個妹妹仔打番條CODE

一齊win

最緊要贏運 多謝

愛記讓咁撚多 馬會又派錢

留TG contact

哇慘
明明中

甘士比加一

月入23k?

愛記讓半一
做乜鳩

好撚怪

愛記大波

佢成日輸邊有賺得咁快
佢似55000人工

咩app

D手足去哂邊

得11k, 雙糧埋先有23k 入馬會

球探

咁快78k 係有d 料

特別項目派咁鬼耐架

貼返條片 多謝

拖肥對李城 2.5b定s

s la

李城角球場場大 咁正有2倍你買？
似細角或者神級中位數
等10.5s既刻2倍入注

11.5 wo, 角米都係開呢個數炸， 兩倍正常

s啦 個個琴晚屌西屌到腳軟

場場細

李城出好多defender
做乜鳩

有膽色

李城想守和/ 小勝？

有張紅牌喎

李城盤 多謝馬會

拖肥撚表示下盤真係派錢
個領隊次次打快車期都係垃圾
上季屈仔對家都係執錢咁執

1.67 買少少先

做咩麥迪臣唔封盤

532咁濟
14號果個Ricardo Pereira邊識打翼

買富咸洗唔洗驗腦

G chi
買$200 先

愛華盤

愛記是否不智

半和硬
除非愛狗冇啦啦生返
不過我諗都冇可能

鋼狗?

買左2.5s

愛華頓小勝

半大

1.67低水到

屌你老母

上盤 半格

等即場睇愛狗輸反擊

元旦都問候我
諗住打聲招呼

認同

直屌客勝

愛華頓盤串萬事飛盤

友善的表現

細波

半大先

謹記 半一上盤 畀狗屌！

冇出

認同上盤最多都係贏半

今晚愛蛇贏唔贏到2球

1.67仲要受讓

佢尋日已經say墨城

角大睇落幾正， 驚佢秒c, 11.5b 買一注先

Allin半大啦

14.5b買一注先

14.5 又太多....

賭波唔好搵阿仙奴 閪到仆街

呢場大船係李城？

你今日旺 跟你11.5

阿仙奴成日帶領我win
主場應該ok掛

半大全大。識賭要曬。唔識賭奶曬。

阿狗連續幾場輸盤

20:30買乜好

和其他

半和有無支持？

2.5s

星星兄 好耐無見

富咸雲爺爺教

買左

富咸頂唔到阿狗啦

星仔係咪反底？買乜

熱狗反埋底得唔得

星蛇830點睇

星蛇都比人吹奏....

大注ok?

樓奴上場d部署

想問特別事項退錢 係開場後即退 定要定完場

卡迪頂到水晶 拖肥 贏埋李城

呢期旺要gun了

可試 但唔值得轟

賽前下盤角大

最後通牒

李城上場輕敵姐
輸左場，今場會醒醒定定

正水要跟

收到，上盤要了

支持左你好耐 等你彪析

感謝支持

喪彪要左咩？

娛樂細注買左下盤
玩下
非重心

冇留意你一排 呢期燈唔燈

2.5s 買得過？

okok 已買拖肥盤

no

屌落平半未呀

2隊西波一陣快打快你可能30分鐘就爆不如開場先啦

Everton fuck you gogogo

雲加要愛記

咁多人下盤
仲唔落平半 係咪上盤開硬

重心唔燈
非重心難講

平半未

愛狗終於輪換

想要愛華 但冇勇氣

佢正手定反手？

雲加要愛狗

咁先好 悶波

正

新年第一場一定大波

李城踢451

第一場澳職細咗

澳職

愛華頓 贏波 1位200

上盤之夜

Lm

lm

Me

英超呀

新年第一炮

ok lm

愛今場主攻陣

Ready 10蚊上1000
頭關 李城半大

李城

拖肥攻唔到卡城

正氣日要愛華頓

支持巴打

純紀錄

愛華頓 -0.5/-1

me

信阿反底定熱好

棋妹重心
1.愛華頓

ME

直屌客W 1K

新年第一炮拖肥fg

拖肥超級大船

棋妹

愛華3.0ft派1位200

3:0

我手足你咪輸喎 咁低水

開波已經有10.5中水

有邊個出李城水？全世界愛

買佢大波波先

賽前撚狗

過關 半場入球大細
3X1 星期二 2 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [1.5 球] @ 2.82
星期二 3 甘士比 (主) 對 曼斯菲 (客)
大 [1.5 球] @ 2.97
星期二 4 阿仙奴 (主) 對 富咸 (客)
大 [1.5 球] @ 2.05 $500

LINK?

輸左成日,希望中返次

$50000？

等兩倍入多注就睇波

無改錯名

角大已死

彈多下入

愛入未

屌奶星冇角 針

快入

已找數

留名

LM

2c

show 埋銀行戶口

Ng chi ho

原來9.5更好

家陣啲新會然真係柒撚到喊

唔好推拉

放過佢啦

9.5 2倍allin 大角

有角未

吳先生

無入波po一排
加利去左邊

半大又jump

角回得咁快

信念

半全大jump

落底未？

角球旗爛左

咁快又9.5, 開始淆了

回得咁快

澳職個啲要還俾馬會了

9.5 再追

阿仙奴係咪就黎又轉盤

李城下盤 低水收息

星蛇

6.5先

8.5

無掩到

仲入唔入好

11分鐘0c

李城個後備

咁樣玩鳩人

兩隊廢隊

細波易到

主大船

又輸

買細波好，2隊都攰，上2場對弱隊波都入唔到仲輸埋，今場唔方大波

角球都冇學人踢英超， 降班啦

NG C H
唔知hi

睇緊學界

開左波未其實

呢場all in big

吳志豪

兩邊鬥斷波

角大 jump

馬會又然

愛記禁屌

愛記準備入波

整返兩隻角定下驚先啦

14分鐘啦

又角細

主勝1.85 馬會又嬴

快半大

1c

0:0 / 0:1

終於第一角， 屌你

1111111

11111

1C

16分鐘1c 90分鐘?c

1個角球大家好開心

為左兩舊水戶口都比人爆埋出黎

第一關就針

一球好無

半大死

3-1 派頭兩個200 我都派下先

半大gelll

入數條友仆街

on9

仲諗住落街買六合彩
點知裝修早收買唔到
5，9，28，36，43，48

拖肥 屌你老母

星期四先開好似

又下盤 屌

愛仔中柱

半場冇五隻角唔想叫了

.

李城快入一粒

新一年仲諗住返底

3號先開

Lmmmmm

真？

李城今日好似亂黎

俾d 信心啦

睇住live

有預感呢場會輸

快啦臭閪,角球呢

甘士比有無會買 準備驗腦

半大全大針

20min 1c

邊隊

2019 仲有人買愛記

角呀

唔入俾人入啦

落底啦兩隊波

輸啦 李城

2.5 b

唔買唔使輸

半大 屌

得個神龍同回塘鋒

唔刷角點入呀

有8.5買

半大位巴打去左邊?

11.5b撕票了

角呢

做咩兩面係咁交失踢到咁

似無入球

屌閪屌到腳軟

主隊快手123啦

英超降班隊對決

1球都無

李城唔識守

重注半大 屌

唔守就俾人入三球啦

趁高水入注9.5b

去食飯skip左場閪波

主勝好買定啦

賽前角大等死

屌你 愛狗

賽前有冇9.5

咁鏟都唔吹

買左半大
冇錢驗腦

11.5

李城角細穩
今次睇下我講完依句會唔會開始刷角

11.5 12.5 14.5

9.5s已入

角大針 屌奶星

屌你，咪燈

奇蹟兩球上

半場1c 學人踢英超

李城真係想守和wo

賽前開到咁大角擺明伏你地

C呢屌

屌你老母狗會愛狗都開11.5 輸撚死人

拖肥真係西隊黎

半1全12

李察傷埋

李唔察我唔察 1c 完場

角呀仆街

召喚連c雅

咁大家一齊察c啦屌

英乙上盤上

主隊唔刷點入波？

波又細角又細， 英超西波夜

8.5 9.5 10.5等cash

即場買咩好

快車無力博

9.5 10.5 11.5
等jump

半和gel

走地試下冇柒頭

英乙低級別波不了

客似有紅牌

乜撚野波黎

拖肥盲人足球？

Good

富咸盤 串 熱狗 有冇得諗？

6射唔入

星蛇一gel反底就開始收皮

拖肥d飛好硬

我拳頭都好硬

兩隊西波夾埋做我

拖肥

引_

悶撚到訓著

我都係咁話

半大開到派兩個一百

就咁睇
正路主隊fg..

收翻埋度下場啦Ching

李城係超旺我 受親讓一定買佢 呢季d 防守無令我失望過

個個買主搏半格

下半場李城換7、10號先追角

望有奇蹟

角球呀臭閪

岩啦繼續猜下妹下完場啦

有6.5

李城下盤收息支持區

全場5c

李城下盤點輸

樓上成班仆街反手

5.5 先入?

兩隊諗住00啊？

李城頂到90分鐘

李城就係

愛仔救c救到傷埋

友誼波

主勝就黎高過半一盤

李城個爆炸頭派完膠未

李城專打防反

咁多空位出波都無角球

cccccc

2222

李城就入

李城似會入先

2c啦 角大穩如泥

求其入幾粒啦 悶到

角都靠李城刷

星蛇仲有下盤

33333333

33333

開撚到14.5 大 我派一個500

拖肥真係咪撚買， 上次一買就3c ft

救角?屌你抵斷腳

刷角

咁搏

半和

11.5c派400兩個

睇返上場原來李城紅撚左加輸波先刷
拖肥賤種黎

3C

半3 全12 抽一個派500

lm 既唔派

食屎啦你

唔lm

本身唔係話等即場10.5高水咩

Make Japan GREAT again

LEON

開到唔出奇

兩隊都係賤種 入未？

愛記贏唔到休息一年！

444444

求抽

屌踢緊咩

4444

7.5派錢？

最後賽前入左一注
10.5 入左一注
9.5追多注
跟住就淆左底

Me support u

李城Fg

快撚啲入波啦

5千上5萬系列：

第一注： 500 2.5大

ALL IN無柒頭

2.5大慘過食屎

繼續刷

10.5b @2.43 等我都入番半注先

9.5b

6.5 派錢冇入

扮撚晒野架咋
賽前買左角大果啲收皮

做乜鳩 無啦啦連c雅

半5！

半場都未完，得返3.9

半4全？

繼續連C牙

入球半0全3得唔得

半4

10

根據兩隊閪波往蹟
半場00下半場係入唔到3球

岩岩邊位巴打買左半和

11.5c即係點

愛狗

已針

大注

齊中

1.5大高水有冇人諗住一齊中伏

盤低水 買半和好分

7.5 8.5 b等cash

唔補飛了， 開到11.5 求撚其抽一個派500

想入9.5b

半4全10
2.5s
Ok?

半大cashed

想

半4全5

支持

可 愛一球ok？

買左英乙半大

半0 全3ok?

英月半細半和真係派錢

好

開波前已經話咗角細硬
邊會開到11.5大 仲要有2倍

Goal

真係好邪

角大

買左甘士比 今次真係甘你老母

完左先講野啦

im

同路

G持

半大手足呢?

ifc

英冠有冇心水

半場角大落飛 好鬼 唔買了

金絲雀

下半場爆角我食屎

一野打落去

而家補飛都黎得切

補左主勝

一係和一係客

客fg

記住那關於澳假的教訓

半4全11

澳假唔同英超

剛買角小了

1.5大2.12>2.08

半4全12啦 都係差1c

甘比

太少，引你買

1.5B $500

李城第一球all in

快比角

半4全12

唔入俾人入啦大起呀

甘士比和主派1000

入波未

垃圾拖肥識唔識刷角

半大 角大雙失

甘比追平可以嗎

停角到完場

-8c

阿仙奴 對 富咸角大
諾域治[0]
打比郡[0/-0.5]
列斯聯[0/-0.5]
伯明翰[0]
錫菲聯[0/-0.5]
新特蘭[0/-0.5]
班士利[0/+0.5]

快啲NBA啦

夠膽0:0完場dllm

2.5s頂住

廢到仆街呢兩隊

到底係咪睇緊英超...

完全睇唔到Lm啲乜野

c呀

英乙有冇弟兄睇緊

澳假回飛 = 越回越愛
英超回飛 = 冇影響
西甲落飛 = 買落飛

唔入俾人入啦 妹你媽b

5c

5C

5

2隊係到練波咁

刷角機器啟動

6

-6

6c -6

666666

快刷啊

刷啊

岩岩8.5 有兩倍的

0-1

7.5 8.5 9.5 10.5

vardy goal

7.5b gellll

0:1

李城goal!

jamie vardy

華迪goal

0-1準備爆角

GOAL!

李城好波

抵死， 唔刷呀拿， 李城派錢波

李城fg cashed

哇 屌 愛記

下盤Gel

1.5 -1

補左飛未

角球來未

愛記刷得啦

華dee

0-1完啦

垃圾愛

咪爆得2.5s

半一下盤又贏一場

下盤gell

g持

個中堅你老母

補左拖肥反cup

入左一球係咪可以冰角?

拖肥廢到

華dee入球補下血先

棋妹5皮重心

華Dee 靚到

李城整多粒

愛狗快刷

上盤半格又88

愛仔根察反cup 快

退出波po 88

夠膽爆我2.5S

cashed

+U+U

客NG唔該

5皮小事啦

拖肥真係狗黎 射極都唔中

李城似會死守

拖肥jump

拖肥買親先輸

爆角ok?

拖肥盲人足球黎？龍都唔中

真

快刷

唔刷角抵輸

仲唔刷角等失分啦

Everton gel

唔守都唔會俾人入 拖肥盲射

點會買超高水上盤

頂哂隆和 成班未訓醒咁

整多4角來

差6角

10.5大gogogo

俾d 信心

刷角機

死愛狗輸波刷角啦

食飯前買左 9.5s

屌，次次諗住落盤就入波

2.5s頂住呀

快手刷多6c

輸緊都唔刷c???

愛記唔入就俾人入啦

愛華頓

驗腦

拖肥呢隊真係英超垃圾

冰角！

是但入多球

Diu you mother Everton
All in 左

全世界拖肥

李城半一下盤派錢咁⼂⼂⼀⼃⼃ ⼂⼂⼀⼃⼃

臭閪你肯刷角未呀

-4c

上場贏高水半一又垃圾？

拖肥屌你老母

都係垃圾

下盤手足gel定先

幫唔到佢贏波 就巴塞皇馬都垃圾架啦

死都唔變角

咁就冇左5皮

c呢你家母

棋妹閒錢拉

輸左廿萬

輸一次5皮就退出
洗唔洗

戶口得番52萬幾

拖肥炒完一場 就無好過 英超賤種

吹

李城NG唔該

嚟 廿分鐘6角

刷角呀

棋王點解贏咁多

屌你 連c

買愛華既去驗腦未#

愛反杯我倒轉默聖經

快刷c

刷未

輸波停c

愛仔反派200

買左4注咁多...
點解要揀呢場波大注...

下盤輕鬆gel

7c

都係俾個波李城刷算啦

算啦

777777 上呀

-5c

主ng?

刷啊屌

入波未呀

7cccccccccc

垃圾愛記唔刷抵輸

2.5s穩啦掛

0-2

-3c

睇飛仲有球

?

8c, -4, 李城加油

888888

賭神救世未

8c
-4

請你完場先嚟gel

靠李城

Block左佢啦 日日報假

8888888

-2-2

-2c

屌你老母唔入咪能刷啦

pickford又甩手

報假真係一次就block得

8.5 9.5 10.5準備

狐狸刷角機

10.5S?

9.5s 震緊

準備有下一球

ok

9c

9c, -3 , 叫到出血

8

999999

突然爆角。。。

9c
-3

Ifc見

-1

9c -1

快刷多3角

又爆

一下都唔中龍，買唔落手

10c

8.5 到站

我愛小星星

10c, -2, 快

阿記出陣未

8.5 9.5 cashed

已死

-1c

10000000

10c
-2

屌 買都買唔切

10c gel

係咪10c？

12.5 補一注細先

星星 -2c

到站

買完細秒刷on9

10c goal

戇鳩 5分鐘 4角 真心走寶

震緊未

斷腳

NO GOAL OK?

星星我錯 唔應該話你開始收皮

7.5 8.5 9.5b

角球真係3個4個咁連

10.5b gogogo

下盤穩到

等星星哥派

我2.43補左10.5b

14.5